個運動越黎越危險

姜伯約：上連登反大台會被禁止發言，證明連登也是一個大台，也證明有勢力帶建立大台的風向。這個平台「公佢贏，字你輸」，玩來為什麼？

預左又俾人屌
唔該唔好再起大台
唔同千年道行真係想一招喪？